Poly學生夢到頭兩日點解變左陣地戰

我發夢見到 本來poly學生其實唔諗住打陣地戰架
三罷真係快閃塞紅隧再Be Water
但香港人太鍾意番工
會落車搬走rb
巴士噴哂鏡都走
搞到封路真係要長期鎮守先封到
久而久之 巴士停駛 Poly慢慢演變成陣地戰 同D番工撚對恃

大家唔好再屌Poly搞陣地戰
大家都進化左咁多
不如下次三罷
自動自覺啦

訓左一星期夢到

推

港豬害死poly入面d手足
返工個 d 反省下啦

唉可惜遲咗醒覺放棄紅隧

偽黃都係照返工，無辦法
藍絲港豬更唔洗講

其實d人落車搬RB係度度都一定有
不如試下爆車軚或者水泥
好過係度死守RB

推呀

其實有冇諗過狗隻特登無視條橋引你地死守
唔係話唔好再屌乜乜乜
呢次代價咁大有冇反省過

全香港嘅地下要見到水管+釘

利申我等陣就會放

鐵釘就做好手工，用腦啊手足
。又可以走到
駛撚陣地

講真唔好再因為rb問題搞到咁
rb定人重要啲

rb 無咗再set 過，人拉咗就唔易出番嚟，自己衡量下啦

港豬一嘢割曬勇武同和理非

星期日前主線任 - 絕殺保皇黨!
支線任 - 檢討而不分化
幫推 :